呢位sir係咪有3個ac?

不斷吹cctv入面個女人同彥霖係同一人嘅風向
口吻極相似

3位可能係藍c

推呀香港

Popo想帶嘅風向即係假㗎

推

唔出奇

即係假 乜撚嘢行去地鐵站都係演員嚟
如果過幾日黨鐵都公佈埋cctv即係

黑警 殺人填命